盧卡古愛入球

決賽兩粒 曼聯又做水魚

單刀咁易佢唔入
咁高難度既補腳就入到咁靚

射手本色

見到佢個無辜樣想打鳩佢個撚頭

返更衣室應該畀人打爆到變真撚頭

垃圾一世都係垃圾，雖然屌地戰術又係垃圾，但係咁樣炒完單刀再出隻西腳烏龍，唔死都無用，垃圾黑鳩

大賽必定碌柒嘅球員

本身呢條垃圾都淨係識對廢隊刷數據...
上場d神隊友贏到3:0佢先入兩球刷數據